{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044440",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥(거북섬) 호텔 웨이브"
    },
    "text": "始興市正往洞に位置するホテルウェーブは、お客様の快適な「くつろぎ」のために最善を尽くしています。 周辺に烏耳島や亀島ウェーブパークなど近いので、周辺で見物できるところが多いです。 様々なサービスと最高の客室がある始興ウェーブでリラックスしてみてください。 全客室個別Wi-Fi、全室禁煙、ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニーなど利用可能な客室をご提供いたします。 宿泊施設は総客室数28室で、徒歩約3分の距離にコンビニがあります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 客室利用案内には全室禁煙及び個人Wi-Fiの使用をご案内しております。 ホテルの利用規定には、チェックアウト時間を超過する場合、費用が発生する可能性があり、追加人数はDELUXE / SUITEROOMでのみ可能で、客室内の破損時の損害賠償請求及び紛失物に対する補償がないという案内があります。 過度な騒音は退室措置の理由になることがあり、未成年者の利用制限及び駐車案内もあります。 訪問者のレビューは新築できれいで快適な宿泊のための要件が満たされたという肯定的な意見と少し狭い客室と駐車場、防音に対する不満があったという意見がありました。 シャンプーの量が少なく、周辺店の営業時間が限られて不便を感じたゲストもいました。 そのため、この宿は清潔で費用が安いですが、いくつかの問題がある場合がありますので、ご検討ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルウェーブはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルウェーブは、始興市正往洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルウェーブの周辺には烏耳島や亀島ウェーブパークなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルウェーブの客室には個別Wi-Fi、ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニーなどが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルウェーブから徒歩約3分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの利用規定には何がありますか？",
            "answer": "ホテルウェーブの利用規定には、チェックアウト時間を超過する場合には費用が発生する可能性や、追加人数はDELUXE / SUITEROOMでのみ可能です。また、客室内の破損時の損害賠償請求や紛失物に対する補償はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルウェーブの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルウェーブの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの訪問者のレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "ホテルウェーブの訪問者のレビューには、新築できれいで快適な宿泊のための要件が満たされたという肯定的な意見と、少し狭い客室や駐車場、防音に対する不満があったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルウェーブは費用が安いホテルですが、いくつかの問題がある場合がありますので、ご検討ください。具体的な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブの周辺には便利な店舗や施設はありますか？",
            "answer": "ホテルウェーブの周辺には便利な店舗や施設がありますが、周辺店の営業時間が限られているため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 544
    }
}